絲打入 你畀過咩signal而條仔係get唔到 (2)

繼續，作為巴打想知多啲

無啦啦Whatsapp, Snapchat 搵你r水吹&
約你出去
冇10成都有5成

Ching得咗米?

今日行街果陣同隔離個學生妹對到眼 我係咪得米 '.

好強嘅Signal，巴打有冇打蛇隨棍上

毒撚回post無人接
最近呢一個月返工識到個女仔
日日一齊搭車，放工(唔太夜)既有時會等埋先走。
有時會拎佢部電話比我睇下佢d msg
有時又會講下佢今個星期有乜活動
早排會問下我平時幾點訓覺
點解唔見我覆佢msg
夜訓既話第二朝佢到我會問尋晚我係到做緊咩。
遲返工會主動同我講，放工就會話佢走先啦。
有時試過搭小巴一齊走時，會有小小身體接觸。
去到地鐵站大家互相望左陣，我問佢做乜咁望住我佢話無野啊，但我feel到佢好似等緊我做一d野咁。
最近佢主動問我去唔去佢d義工活動
但點睇由wts傾到snapchat，但唔肯轉返wts
想問位巴絲其實我上得未，
定普通朋友同事都會咁樣

過咗去了

徵兵

有咩係男仔比嘅signal？

經常覆msg 成日比位你入約出去

原來有2

慘你追錯人

最近做義工識咗個男仔 對佢有少少好感
我同佢同埋另外四個人好啱傾 一齊開咗個Snapchat group間唔中會吹下水約出嚟玩下咁
上一兩個禮拜都成日約出嚟 多數都三四個一齊
因為我同佢住得好近 有一兩次玩到幾夜佢都送我返屋企
有次夜晚幾個係到Skype 可能太夜其他人攰得濟訓咗
得返我同佢係到繼續傾 傾傾下佢主動話聽日出唔出嚟玩 不如聽日一齊出嚟做埋份Proposal啦
我話Okay 本身以為可以同佢單獨出街 但係第二日佢就話唔記得咗原來約咗人
前幾日又係幾個係到Skype 去到三四點其他人訓咗都係得返我同佢
講講下無啦啦講起星座 佢係射手座我係白羊座嘅 佢上網search自己同咩星座最夾 結果search到射手座同白羊座係天生一對
佢講完之後我就話 咁我咪同你天生一對？
佢話 得返兩個人喺個chat到 唔好搞到個氣氛咁尷尬啦
今日我地幾個啱啱又約咗出嚟 我打Proposal諗唔到佢即刻幫我上網做research又俾意見我教我點做
本來佢地話夜晚一齊食飯 但係因為我嫲嫲生日要同啲親戚食飯所以要走先
走個陣因為落雨我地幾個都冇遮 佢就話同我一齊走
仲陪我一齊搭車去我要去嗰個站佢再自己走
其實即係點
佢有時好抗拒 有時又好主動咁 我應該點

唔好咁尷尬

rip

但係佢有時又好主動 好似今日落雨我地大家都冇遮 佢攞佢件外套幫我遮

有風度掛

屌
又唔見我咁做 有人冧
樣子問題

我會串個女仔

More more more 我都想知男仔會比咩signal?
係咪會不停蝦佢串佢？

你唔知上得未咪即係未上得, 多啲約出黎你自然會知幾時得, 同埋擺明係鍾意你,
如果俾其他仔捷足先登, 即係臭雞黎同時同唔同人flirt所以唔洗急,
btw 曖昧先係最正

Snapchat nude 後即焚

中學嗰時有個女仔同我好friend
中三嗰時試過表白但食左檸檬
之後都係朋友關係，我都再無諗多
升上去之後因爲elective完全一樣所以多左好多接觸
一齊參加比賽，一齊温書，諗諗下好似學校大部分時間我地都形影不離

期間發生左好多事，到中六我無意間中意左佢一個best friend 同佢傾左好多野
到last day前一晚，我唔想令自己後悔所以打左篇千字文俾佢best friend，我有俾埋佢睇我打左咩我先send，佢講左一句令我反思左好耐:如果係我收到一定接受
呢個應該係signal?
ps grad左之後佢揾左個同我9成似樣嘅男朋友

咁你同佢best friend最尾又點?

再食多舊檸檬
依家都係friend有見面

我係咁囉，博佢注意嘛，不過唔係個個女仔都鍾意畀人串

最初一定係覺得你表白唔夠誠意
撚下氣球蠟燭心心話唔定受

氣球蠟燭心心...怕唔怕老套得滯呀

但你串佢 佢有咩反應先
如果個女仔比你串而佢又唔嬲
男仔會唔會get 到個女仔對佢有意思

每星期約會(睇戲食飯)
日日text
去旅行都keep住text
放你講既野上ig話你cute
話遲下上你屋企睇Netflix

最後話你知sorry for misleading you

利申:紅巴

佢就係唔鍾意我串佢 有次講到佢眼濕濕咁都幾可愛

男仔會唔會get 到個女仔對佢有意思 <-- 我覺得咁樣唔夠，踏出多步啦如果想一齊嘅話

你串到人地喊
驚講出黎會冇fd做 又驚個男仔對我只係純粹朋友

依家講野得返（我今日遲返工呀；我就走啦，得未呢d msg)
但都足以令到我好著緊

串完人記得畀番D位自己呵番人
tum 多幾下一唔開心就想搵你呵護

呢啲msg 係佢講嘅? 咁証明係冇話題但都主動搵你喎, 都有機會呀,
留意下近排有咩特別活動, 約佢去囉

對，返新工識左一個月到，未話quit果陣一齊返工話工。
早排佢問我有無frd想join佢d義工活動，但那裡來的自信我答我囉
問多佢一兩次，佢無答，以為無左件事，就無再理。
點解突然wts約我佢d義工活動，仲要出海
黎緊就一齊新開，可以點約佢食飯好？
今日佢由放工返到屋企都有wts我，但返到就無再搵我囉

我知有個義工男仔不斷同佢wts，佢之前有比過部電話我睇，flit佢男朋友黎呀？佢普通朋友，但又不斷放工同佢食飯（至少1-2次）；之前仲有同我講有男仔不斷煩佢，煩到佢唔想理。唔想做兵，但我驚我下場都係咁

點約你就自己諗喇, 順其自然咁傾計就得嫁喇, 自己都覺得唐突嘅野就唔好做, 加油啦巴打

驚佢唔係咁唸 ，追親都無下場

識左條女 一開始幾好吹就吹左落去
由識到tg到sc再到wtsapp係一個禮拜嘅事 條女自己打心心先 再到改名改心心（要求埋我改佢心心名）仲要成日我耐唔覆就問我做緊乜 咁到呢到我都知咩料啦 咁就主動約佢出去
約好左睇戲食飯 結果出前幾日突然同我講佢中意左個男仔 話同我出去唔係幾好 叫我當佢朋友 咁吹鳩賬 我就抱住當fd同試下出到嚟個反應係點
結果佢主動話唔介意我食佢口水尾試佢杯野飲 買野食一齊食 佢仲要主動餵我 到一齊睇戲 睇睇下咬鳩我（之前暗示過佢中意咬人 我話比佢咬冇所謂 ）
後尾問佢做乜咬鳩我 佢話 口痕 之後見佢同條仔睇曬戲食埋飯落埋bar 我真係屌佢老母

所以話 唔好怪啲仔扮get唔到/太蠢get唔到
而家成件事錯撚曬 啲仔get到都係扮get唔到就係因為有呢啲女存在呀我屌你老母！！

約佢食飯同睇戲，去旅行問佢要唔要postcard/手信
暗示我鍾意左個男仔，他問係邊個，我冇講名但講哂佢啲特徵同性格，佢再問幾時識，我就講我同佢相識既日子

唔係暗示 係直情同佢講我鐘意左個男仔

Signal算幾大了，佢有咩反應?

有淚光啫
我都有即時叫佢唔好喊

睇你想點，有啲嘢唔拖得，我當年就係拖咗少少時間，最尾搞唔掂，瀨咗嘢

我係紅巴

同佢傾傾下 佢已讀我

應該無機會喇

係咪你成日終結話題呀

試下去馬 唔好太chur 我覺得有機 但唔知佢會唔會都係咁樣對其他人 試下佢反應先
或者其實佢好心見你抺唔到成個戇鳩咁先幫你

咁可能佢唔知點覆你啫 慢慢傾下睇下點先
都唔係個個女仔咁得閒覆人ig story

好
希望成功

你一開始俾人覺得你係追緊佢咪衰左囉, 平時傾計講野唔洗下下迎合佢,
我覺得佢對你有興趣, 所以唔洗急, 發掘下有咩共同興趣, 出多幾次街先再煩惱啦,
根本你宜家需要做嘅只係享受呢一刻嘅開心, 而唔係仇幾時追到佢

機本上出街就一定會發生，差左幾時。
今朝返工對望果一刻同唔見佢，真係心動左

「今朝返工對望果一刻同唔見佢」

有冇人解答下我
都唔知佢係出於客氣定真係覺得出黎見面

。女仔會覺得你太進取 會嚇親

之前返工同一個女仔熟左，大家啱嘴型而且興趣又似。不過佢已經quit左 佢d女仔fd同我講話佢唔錯，叫我可以試下同對人好d。咁我見有少少機就約左佢一次出街食飯 過程都講極唔停無乜冷場，ig都有覆我story傾下近況。但係最近就成幾粒鐘先覆我一次，on左都唔覆下我
想問問係咪已經無機

最近咗幾耐，食完第一次唔約埋第二次?

A0
一年前被對方表白 但我拒絕咗
之後都好少聯絡
佢有試過主動reply我story傾計
我亦都係
想搵返人
但試過幾次對方都覆得好簡短
甚至講講下已讀不回
最近一次我飲醉咗打電話比佢
但第二朝佢都冇任何表示

自己錯過咗冇得怨
唔好阻人move on啦

歡迎大家屌醒我

其實男人無咁複雜
對你好已經係最常見

Grapes 從來都冇收到所謂既signal，樓上果啲主動msg約出街根本冇發生過係我身上
多數都係我約，有啲約左好多次食飯睇戲都冇進展
而家我已經演變到去佛系溝女法，約約下覺得好多其實自己都麻麻地鍾意 當識下朋友算，有時仲會覺得拍拖好麻煩好攰，單身/轉gay仲好

利申非gay

對望住佢心跳左一下，唔知點解好著緊咁

女仔想俾signal男仔既話應該點好?
成日驚會太主動咁

其實佢對你有意思既話就唔會覺得你太主動

利申 A0毒絲 而家比緊signal

兩星期前咋 我見近排隔幾粒鐘先覆我一次唔敢太chur

禮貌姐。。 唔好多心

原來係我諗多咗

個下我仲諗咗好耐 係咪應該有機會

定係我都畀番啲signal佢 試試佢 探下佢口風都好

睇完成篇都見唔到佢有邊忽抗拒

梗係畀signal啦，無野輸喎

呢樣真

望落就似收皮多
但試下無壞

有時比signal唔敢太明顯
怕柒
但永遠唔知佢應承左啲野既時候
係當你朋友定好感嘅人

睇下乜人啦
狗公的話就係女都聊
令到個個女仔都覺得自己係特別嘅

如果我做到個男仔噉
我會覺得自己好主動
可能我毒

agger
好驚柒
究竟點樣先可以試探到

比d signal

我主動約佢去睇演唱會飛 話有免費飛 叫佢陪
佢話冇興趣

屌, 好有中學生feel

有冇啲冇咁明顯但係又易get嘅signal可以教下小妹

大將軍

見佢同個男仔單獨出街，暗串佢拍拖唔理人
點知今日好似當無事咁，繼續講幾時收工

你串完佢之後佢點答你?

無

今朝send話想射波唔返，結果佢朝日scnapchat我仲係張床到，今日早走咁

其實佢靚唔靚 睇佢反應突然有啲覺得佢係咪怕冇人要

正常大學生，不過好高就真

你高過佢?

調轉

問題不大嘅

驚有人捷足先登

一路keep住傾開計禁啱講起呢排有啲咩戲想睇
就借啲椅約佢睇果套戲
Btw 絲

約佢又無即時應，以讀

有冇上一個post條link?

其實睇戲唔係好增進到感情
你諗下成套戲時間接近0交流

有啲純粹當fd約出去

成套戲時間接近0交流，但睇完戲可以傾劇情，睇恐怖片又可能有身體接觸，其實都還可以嘅

如果本身無意思呢

無啦，應該都無得搞

路過食花生留名

推一推

放工食完飯睇
其實完場=要回家

一直都唔覺睇戲好

weekday有咩問題

試過單獨約食飯、出過幾次街，亦試過有戲飛多叫佢一齊睇，同埋寫過張卡畀佢講有啲特別說話想同佢當面講
算唔算係signal？
定都係唔夠明顯？要再主動啲？
身邊有人傳過我地一齊，我同佢講有人咁講，佢答我唔介意

答唔介意似有機wor

不過佢唔似想主動咁

你都做到出曬面㗎啦 條仔踢都唔郁咁無辦法

我成個post爬晒
巴打你呢個case最有機

唔駛太驚住，呢個階段可以flirt住先
最簡單係平時傾計可以瘋狂讚佢
男女都係，比人讚得多就心雄

可以慢慢咁讚，之後越讚越露骨
我覺得你有機

曾經單獨同女仔出街幾次，
單獨睇戲成個頭挨落我膊頭度。
最後表白都衰左

我真係屌佢老母西

後來比人玩得多
開始放鬆心態鳩flirt d女
反而成功過幾獲
人妻都溝到

太認真反而輸，我覺得係

認真就輸 唉

睇緊互摷

Same here

冇咁誇張，挨吓膊頭都好啦

約佢無覆機，但會講下其他野
過埋今日又唔想單靠義工活動黎見面

所謂signal係佢對我淡左 仲要之後派我帽

約佢食飯行街睇戲影相，點都中一樣掛

我無問約出黎做乜，只係講遲下有無機會見，跟住無覆
，但講其他野就ok ，終於肯轉返wts傾計

佢係超內向怕
我唔知仲可以做咩

怕醜

佢仲會同我呻有第二個女成日煩住佢
我都唔敢做多啲

更新請巴絲指教
今日大家last day
佢主動走黎相影相（當然有其他男仔係到）
到佢行出去地鐵站
3個人傾左好多計
到佢主動話遲d我地約出黎呀
我可以點做啊

睇戲挨膊頭算唔算好明顯？

whatsapp傾下計
等主動再約出來

不過佢係講2個出來定係3人行

only我同佢

其實真係OK
你果陣應該打蛇隨棍上即約
你當時果陣即刻可以話x月x日你點點點, 不如一齊出來好唔好.

而家過左度氣, 要等機會下次傾計搵位再約.

因為果陣架車就走，問唔切

要快快快.
趁未入friend zone快D曖昧再去馬

我知佢成日同個男仔義工朋友出去
間唔中有同我提起過
我有好努力暗示鐘意佢，唔知係咪佢真心唔知

另外一問, 你們有蕭電腦回收嗎?

下

聽到呢點....有D危

另外一問, 你們有蕭電腦回收嗎?

我知佢成日同個男仔義工朋友出去

下

聽到呢點....有D危

COPY & PASTE錯, 自膠

對，呢個都係令我卻步之一
雖然識佢第一日以經有咁同我講
但叫左我join佢義工d活動
我試過send d 暗戀既歌詞比佢
佢覆返我係廣東定普通話黎

好明顯say 緊no

定係佢其實想同我開過話題

好亂 但係又好似 正如 巴打咁講say緊no咁

個腦不停咁諗 呃自己

利申 求屌醒

錯在我太寂寞 隨時愛上未知什麼.......

你兩個係咪覆錯post，唔好搞事好喎

兩位巴打覆錯post呀

推推post

收兵(?)指定動作，唔作準
睇吓係咩女仔

被動毒絲

佢都等緊你

sor囉

推

求解答

原來開咗2

開學了 今年目標係堅拒再被撚狗

求解答+1

佢係要say no 其實可以再決絕啲 直接 話唔好聽 / 唔啱聽

定係我又諗多咗

用開sem 飯嘅名義約呢
單獨食完飯都9fing 咗幾耐，齋吹水

定係佢 get 唔到 signal

吊你老母可啊可以唔好再係引用我個post黎搞事，走開呀

吊你老母可啊可以唔好再係引用我個post黎搞事，走開啦

絲打怕咩畀人撚

有咩進展呀，我都睇到好亂

唔知條友仔真係毒撚定想撚我狗
唔會主動約我但又得閒就ig direct 下我 撩兩撩就走 dllm

多得兩條on9係到搞事
講返正題，最近大家一齊走，各有各發展。
無曬data同成日無覆我我先覺得真係鐘意左佢

單獨再加上肯花時間陪下大家
至少對你不討厭？你試下再約下佢睇佢咩反應

屌你老母可唔可以唔好再係引用我個post黎搞事，走開啦

ps: 其實連登可以block人 block咗我 你咪可以當睇唔到

雖然之前同我講過

自己都唔知自己問既，正撚係肥絲男朋友

唔夠話題
你有冇拉佢去whatsapp傾或者分享多啲自己嘢呀

利申: Once

點撩兩撩先

見我嬲會想氹 一班人食飯唔係坐佢正對面佢會成日望住我
玩完夜晚返屋企會主動問我返到未

但極少約我出街 我地又冇keep全長期傾計 得放lunch 先講兩句

唔洗同我講rip了 已經放棄咗佢了

似毒撚多啲

如果真心鍾意 試下主動少少

我有主動約佢 都出咗幾次出街食飯喇 都冇咩新進展
又有引佢約返我 講哂想食XXX間餐廳cafe 都冇打算約我呀diu

出街有冇比signal？

可以畀咩signal

身體接觸（輕量）

去到咩程度係輕量

借啲噫掂下手仔 睇下佢咩反應先

除咗扮冇嘢仲可以點
我估膊頭，前臂都差唔多掛？

佢成日橋埋手
我已經有掂下佢上手臂

佢冇安全感

算啦 冇謂自欺欺人

認真
我都係成日撟埋手

呢個case我答到.
佢對你有好感. 有興趣.
但又未去到好鐘意, 好迷戀你.

你如果再主動D返轉頭, 佢多數肯試下.

(我都係咁)

巴打, 我建議
唔好再拖, 溝女無得攤凍食.
要快.

你一係再進取d, 本死去追啦.
唔係話要即刻表白.
不過你行為可以快d越來越露骨.
佢唔太坑拒就直接不停約佢出街啦.

主動wtsapp 佢極速完左話題 但平時同佢都幾好傾，可以直接拒絕我嗎 唔想再有幻想

但我真係冇從入手喇
我地都冇keep住傾計架 whatsapp又冇 ig 都係佢send post 畀我講一兩句 唔係傾計嚟 snapchat又一兩日先睇下覆下
街又唔約 我唔覺得有咩希望囉

咁人唔搵你你都可以主動搵人架

咁嘅話
好似對你冇feel

你都幾on9..
人地都主動買埋手信畀你
你仲淨係等人地約你出黎畀你
餵埋你好無

我有個以婚朋友幫我講左d好露骨既說話（借醉酒黎講）
類似話好想試下發展咁，好鐘意同佢一齊既情或
但佢不斷線上下線，無回
ig講左句無奈，然後又無block我
想問下我仲有無機

比佢摸頭無剷佢走

完了吧 如無意外

下.....叫你進取d.....唔係叫你一野就表白.....
我覺得表白係麻麻地既方法
隔住個電話表白更差......

我覺得基本上唔駛表白
直接表白人地仲會覺得有壓力
兩個人感情去到一定程度，再拖埋/或者卜埋已經搞掂

感情呢樣野唔駛下下講到咁明咁白

你宜家扮無野唔好諗住先啦

你買手信都係希望同人地分享你食到/買到既嘢
我自己係會約朋友出去食飯加攞手信比朋友
唔通收果會係知你買咗乜野手信同埋幾時到期？

再回返lokpppp巴
我覺得你呢個情況，
個女仔未必好中意你，但係有好感既
現在應該仲係「有機會發展」既階段

你宜家要做既唔係迫人表態，
而係要爭取好感，或者諗方法令到大家關係close d

我覺得，可以瘋狂傾計飛訊息
當你飛訊息/傾計feel到佢覺得吃力
開始回得慢時可以再收一收
然後再進攻過

唔駛太急約出街住（我指一/兩星期內）

女仔係可以由傾計傾到有好感架，加油

如果個女仔幾乎唔會主動搵個男仔，但唔會hea 覆，同埋會問follow up questions, 算唔算係signal

問題係我依家係咪要等佢覆

你岩岩扮醉表白衰左搞到好監介......
你扮無野, 照message下佢,
普通傾下計咁先.
睇佢咩反應啦.

諗多咗
最多只係唔討厭

利伸：一樣

比高潮我啦 射埋啦

咁睇佢係咪拒絕左，定我等佢搵我

其實我係個女仔，諗緊我係咪比唔夠signal
但每次對方都好hea 覆，雖然係佢主動先
覺得灰

唔好迫人表態住先啦
你當佢猶豫緊.
你繼續進攻啦.

同你一撚樣 主動搵完你 講左幾句就唔覆

有時會覺得對方搵我係咪純粹只係攝下時間 過下口癮
自問講既野唔係唔值得覆既無聊野

same
覺得自己變左寵物，得閒逗下貓咁

攝時間都會講多幾句啦
依家連攝時間都唔係，純粹話我知佢今日仲生存緊

同路人
最憎被人用嚟攝時間

利伸:怕羞巴打 求相助
大學識左個怕羞女 識左半年左右
一開始係佢add 我先 之後有傾下
我感覺上佢對我有好感
eg:例如係大hall 上lecture 時 (因為哥堂我同我朋友座佢唔敢同我座)佢唔得帶筆於是佢message 我叫我幫佢簽
我換頭像佢都跟住換(有兩三次)
今個sem 仲特登同我reg 同一科 (出時間表時第一時間send 比我 ,叫我比我個佢睇)仲叫我幫佢霸位(哥堂我地兩個都冇朋友)
就我所見佢冇同其他男仔有互動
究竟哩Ｄ係好感定當左我係佢好Ｄ既男性朋友呢?

SC話醉左亂send野，佢又有覆返我
依家係咪當無事發生先

絕對唔算囉，係唔討厭前題下有禮貌都會咁做。搵下人分享下生活，當朋友傾下計

最起碼要主動搵人啦
有乜原因係唔主動搵？

我覺得係
就咁睇，佢對你有好感
但未想表態住

如果我想退一步可以點做
佢講左句無奈，feel到再行前frd都無

放低一下
溝下其他女先

認真

連主動搵人都無
梗係唔夠signal啦

you mean我唔夠主動

我有呀 ig 我都有send post畀佢
snapchat 又係我主動send畀佢 所以算吧啦 冇行架喇

同上
但約佢出街肯出呢

但出街會克意保持距離

你係巴定絲？

我回緊第二個

肯出一/兩次街都唔代表到d咩野
除非不停次次約都次次願意出來

我係男 追緊個女仔

基本上我約佢都會肯出 睇戲食街食飯

但我有時想碰下佢 不是好咸濕個種 又會避一避

Flirt佢永遠扮睇唔到 唔主動搵我講野

但從來唔hea回 同會開話題

Feel到似收兵多 準備放棄 冇

唔似收兵wor 巴打有冇想表達下心意
可能係個女仔比較唔flirty

個心會無限咁唸佢

似當你係fd多

aggar! 準備放棄 我朋友唔多 但少一個不少

見佢態度咁hea 驚被彈鐘

放工話陪佢行街，點知佢叫我返屋企

俾自己一個限期囉
主動一個月（當然唔係日日搵）
如果都無變化hea應就算啦

你無諗多
佢都幾仆街

其實我去旅行有買手信比佢
但唔知點開口

食既？如果食既就可以好自然
如果唔係就幾明顯signal

可以收皮, 死心啦

rip

有冇flirt下佢

其實我覺得可以間唔中flirt但唔好咁chur 會反感
可能我老古董

有個出左一次街之後msg就好flirty
下次出街我好驚好老尷
利申藍絲

其實我覺得flirt 人好唔知點咁

小小都要既唔係點升溫

收你兵

屌 過馬路個陣捉佢手臂

飲野 借d e 比自己個杯佢試

傻的嗎

負評我既可唔可以講我係咪ff 太多
A0求屌醒

係咪係話我ff得太多*

唔好咁話佢啦

唔算係好明顯既signal，但如果你鍾意佢既話都可以一試

我係男仔 聽日就一9拖落你度

另外個五成一定係想搵你搭橋媾你個fd

最近係SC傾返計，我退左一步選擇當無事發生
點知佢突然問我之後幾日想唔想join佢d活動
詳細唔多點講啦，驚起底
跟住佢話驚多會嚇親我
我可以點

順其自然大膽d
你無咩自信好難追女架

追女係咪要大膽d 主動whatsapp下人
唔肯定佢有冇仔

你又知？？

絲打們，醒啦！
真係鍾意你嘅
你俾少少signal點都唔會蠢到完全唔知囉
所謂get唔到
係佢根本唔想get
當你普通朋友
但又會繼續日日同你傾計㗎喎
因為你一日未真正表白
佢都可以繼續享受同你曖味嗰種感覺
有個女仔咁傻鍾意佢
同佢傾計又唔使負責任
邊個唔想！
可能背後仲同啲朋友討論緊你有幾憨鳩呀

所謂食之無味 棄之可惜
佢當你雞肋咋！
呢啲男人正仆街
所以搵過第二個啦
唔好嘥時間係佢哋身上啦

唔好好似我咁蠢

到依家都放唔低

我想問個女仔問:點解咁想我出街
算係signal

毒拎何其多呀絲打
利申：毒拎

唔好玩啦

唉屌 好明白
身邊個個都睇得出我鍾意佢
佢無理由會唔知啦屌
但佢又無咩表示..
繼續普普通通咁搵我食野睇戲
無flirt 無突破
睇黎我都係被friendzone架喇
佢選擇扮唔知 我亦無謂令人難做
安份守己算了

有冇諗過除咗扮唔知
仲可以係唔敢知

求升溫方法。
話說表白失敗後，我退後一步話飲醉酒亂打野，佢行前左一步。
早幾日凌晨，佢叫我去佢d大學活動，話無乜人去想我join，我亦都say yes左。但佢亦都同時驚我未接觸過呢d場合，我去到會有d客親，要我準備下。
但佢呢幾日佢無覆我 ，好驚會最後話夠人啦，你都係唔好黎啦咁
係咪去活動前係咪要d冷靜期

佢好似好重視呢D活動
我怕佢可能搵你係為左湊人數....
而唔係有心想同你玩.......

我都驚會係咁，但依家可以點

唔識比
對熟既異性朋友仲close過鍾意個個
會主動約異性朋友食飯打機
鍾意個個就完全唔敢

點樣唔敢知？

怕表錯情，連朋友都冇得做

因為太多女仔收兵

肯定

想知一個女仔生日叫你約佢出去係咪有機

Lunch or dinner?

Dinner

唔關lunch定dinner嘅 叫我約佢出去玩囉

同公司，少聯絡，病左無啦啦wtsapp關心你，算唔算

正日就有機喇

俾女仔約睇50shades of grey即係點
佢話第一集都係揾普通男仔friend睇

關，我覺得Dinner比lunch重要得多

問佢點解已讀 佢話唔知覆咩好

可以收皮

啱 朋友都難做

佢本身性格係點?

乖得黎幾活潑
自稱少異性朋友
無COMMON FD所以唔清楚佢對其他仔係咪都係咁熱情

行行下我DEAD左佢會自己諗野然後打開話題
又叫我陪佢做運動教佢英文

有時會諗佢到底係咪當左我係BUDDY定想發展

點解返到香港先表白？
第二日拖得你手其實已經表得啦
而且佢仲係同你單獨去旅行

試過飲同一杯野 飲管
有時會捏下我手臂 試過一齊坐到好埋
試過有意無意講d野話係想引我注意
落雨有遮都會同我遮埋同一把
但係一路都無做其他好flirt既野
我係咪遇到高手player

坐的士借醉挨住佢成程都無反應

其實女仔的signal 真係好難 get
曾經有個同我講, 佢日日whatsapp我
wtf!!!? 呢個係signal? 正常whatsapp大家都有幾個熟的會日日傾架啦!!?
仲要係大學夜夜苼歌的日子
同佢講完佢又收左聲
同樣日日whatsapp, 放係呢個女仔身上可以話係signal, 放在另一個女仔身上又可以換黎一句 "幾廿歲人唔好咁多FF"
我真係睇唔透

同一把遮有冇痴到好埋先？
你巴定絲

所以要睇果個女仔係咩性格
拍過幾多次拖咁
A0多數係好低調內斂嘅signal

咁又無 但有時都會掂到膊頭
毒絲

咁個男仔係咩性格
外向主動定都係毒？

外向型
唔知係咪撚得我好開心

外向型嘅其實呢啲行為都好正常
同啲朋友（異性同性一樣）飲大家口水尾係勁正常

所以我自動收皮算

唔洗 咪做住朋友先囉

毒絲受唔起傷害

「戀愛不是談公事。」

所以，體貼細心是必需的，但認真是不需的。

重點一：誰認真，誰輸

當你一認真起來，你就開始步入輸家的行列。

在戀愛技巧之中，不認真是一大方向，但很多人都以為談戀愛要認真，結果一敗塗地。

聽起來好像和道德觀念相違背，但其實很多人都被道德觀念累死，以致自己出錯連連。

所以，你不難聽到有人說：

「為甚麼我努力去認真結識對象，到現在還找不到真愛？」

問題就出在「認真」兩字。一認真起來，就開始輸。

轉自網上，唔好認真，但要真心

巴打咁好心肯聽我叫春 但係我係咩都好易當真好易呃果d 點先可以收放自如

經驗多啲就得
每次嘅傷害都會令自己更強大

知道

男約女去食野又好 睇戲又好，
女10次有9.5次都立即應承

男話肚餓，
女即刻準備好多小食畀佢頂肚

男講笑話 講無聊野 講乜都好，
其他人唔笑，無反應
個女既都一定會笑，都會畀反應

個男會唔知個女仔鍾意佢咩
定只係扮唔知

當一個女仔俾signal俾到出曬面 個男仔應該做D咩

睇人，有啲男仔唔敢行動

笑左, 同好朋友都會拖, 多謝你篇文

人地覺得你似player, 對你有戒心

淨係snapchat ig direct傾計但冇wts傾係咪有問題

明明係絲打入，成班巴入哂來

無男入來睇
點會知d signal 會咁撚on9架者

點解
利申藍絲

我都係
初初係人地啲story撩佢
又唔知點轉wts

早排借機會問佢有冇鐘意人
佢話有但個女仔收佢兵所以佢放棄咗 果然佢唔係對我有興趣
今次真係收皮

佢放棄咗個女仔之後...

又係我，
話說之前9號個活動無得去，
聽聞佢有極力說服人想帶埋我入去，
但人地話唔得。
之後改左中秋後果日同佢出海玩。
想問下多數用SC傾計，
除左有活動先會WTS搵我，
frd zone左定收左兵
佢病左又會同我講，唔開心又會SC我
但想再進一步就收皮，可以點做

你諗多左

傾傾下已讀 隔多日又ig direct send 相黎 或者無啦啦whatsapp 番你 想點

咁我又冇 不過只係sc傾 好似有啲怪咁

岩聽 咩signal姐 係就去馬喇 簡簡單單 搞到依家啲男女關係同啲韓劇咁 又生離死別 又乜又物 唔好撚發夢喇 簡簡單單咪算囉 咁多ff點開始 自己以為比signal啲人唔會知架 最少我唔會

啱啱識嘅唔算耐 有同佢講過想約佢 但佢好似冇乜反應 但佢又會同我講啱啱去咗邊做咗乜 不過有時會有一段時間冇咗人影 傾嘅話題都好似冇乜特別 佢又唔會突登問我嘢咁 我都唔知點傾落去好

暫時無機

不如你試下做主動 可能對方係等緊你呢 雖然我都冇勇氣.... 唔知點轉

好怕講佐無fd做 都暗示到出面 但佢仍然無反應 可能真係 扮get 唔到

最返識咗個女仔都幾好傾，但呢一兩突然間冇覆機，知佢打風前一日有野煩緊，但個陣都keep住有覆，呢一兩日又唔肯定係咪煩緊個樣野，咁好唔好再搵佢好 好想知點解突然間會咁

係其他人面前提佢

所以，你不難聽到有人說：「為甚麼我努力去認真結識對象，到現在還找不到真愛？」問題就出在「認真」兩字。一認真起來，就開始輸。

中晒

屌一樣但男女調轉

心很累

唉 跟住傾完個次之後佢對我仲冷淡咗

如果個女仔好主動
成日會有身體接觸 成日大大力打我
又試過同一杯野飲 飲水機細細杯個d咖啡 佢飲完一啖比我飲
放lunch會過黎搵我去食
會將我講過嘅野擺係心
例如我問過d問題個刻佢答唔到 但係過一陣會係答返
會主動wts我
問題係佢次次都係藍tick我
個種感覺真係好難受

成日會諗起佢 想搵佢
但次次見到我自己有幾個message比佢藍tick左
即刻無心機搵佢
我係咪已經沉左船